連尼馬都識淘汰賽入波,牙朗呢?

唔記得咗登咗機添

佢做緊正經事，入境

淘汰賽表現:
包皮 2球
尼馬 1球
美斯 2助攻 (86年老馬後首次)
牙朗 扶卡雲尼出場

入咁耐境,是咪又逃稅帶多咗兩條煙仔呀?

[quote]淘汰賽表現:
包皮 2球
尼馬 1球
美斯 2助攻 (86年老馬後首次)
牙朗 1眼神1鬥心

ching好波

更正返

淘汰賽表現:

包皮 2球1搏十二碼
尼馬 1球1助攻
美斯 2助攻 (86年老馬後首次)
牙朗 1眼神1鬥心